好想箍牙但怕怕呀！ 求箍過嘅巴打絲打或者牙醫入嚟

我一直都好想箍牙
但我本身智慧齒生得唔靚 不過就無唔舒服嗰啲
但如果去箍牙 應該一定要開刀剝牙
我好怕要開刀呀 好恐怖 我上面棚牙可能可以唔洗剝，但下面棚牙就要
加上剝牙之後塊面會尖啲瘦啲 好嚮往呀
可唔可以要求剝其他牙？

真心求指教呀 拍爛檔吖

想箍牙留名

大家邊到箍
同埋大概幾錢到

lm

留名

貴

剝牙要開刀？
你係咪當左正顎手術？

智慧齒如果生得唔靚或者出唔到嚟 牙醫會開刀𠝹開牙肉㗎

勁怕feel到佢𠝹我牙肉同縫針 成件事好恐怖

我計埋智慧齒既話剝左六隻牙
其實剝牙唔算真係好痛架咋，最痛都係打麻醉個下，之後真係無咩feel
係上箍之後頭一兩個星期d牙會好酸痛，係痛撚到你唔會想食任何固體食物既痛
不過過左之後就ok 之後都唔會特別唔舒服

利申 箍左一年

我有d fd話面形有變到
不過塊包包面依然仲好包 一開始會因為牙仔好酸痛唔想食野所以瘦左 但之後適應左就會肥返

我做傳統呀

過來人話你知
開刀輕鬆過你剝其他牙
因為開刀落麻醉藥一定重手啲 無feel
但剝牙麻醉落得輕手 佢起勢咁擰 個刻真係想死左佢算

係咪可以要求佢磨牙㗎？

我上星期見完醫生， 要mok 四隻。最基本果四隻，
上下各兩隻，箍二年。
邊明線果款。22000$ 第一次比500$以包哂mok 牙同麻醉，
之後每個月最少比100$, 總之拆果日比哂尾數。
有n 個朋友呢間箍

屌我又係成日俾牙醫屌
因為我要一個月覆一次診 但係成日懶唔去
有次拖左幾個月先去 俾牙醫屌到成間診所都知

你箍一年定兩年啊？
快d上箍快d箍完啊

上星期見完醫生， 要mok 四隻。最基本果四隻，
上下各兩隻，箍二年。
邊明粒果款。22000$ 第一次比500$以包哂mok 牙同麻醉，
之後每個月最少比100$, 總之拆果日比哂尾數。
有n 個朋友呢間箍

透明粒 狂打錯

好羨慕你哋夠膽去剝牙